屌你老母觀塘開撚咗槍？

喺窗口射海綿彈 中咗一個人

0234 觀塘警署內高處向街射 包括橡膠子彈、海棉彈、胡椒彈

傷者清醒

First hand
射左5槍

喺警署射落去做乜撚...
第一次聽 屌 好撚狗啊仆街

過期？

DKLM暗殺平民

陰濕閪狗放冷槍

應該係生產日期

海綿彈應該唔會過期，最多火藥失效

屌個傷者好似好撚嚴重

好似中頭

由上面向上射？

係呀
喺啲窗口位幾條友偷雞係撚咁射

痴撚線。

之前冇舉旗開胡椒彈起碼3次

無舉旗開槍 仲要義士無攻狗屋